又一城廁所個自動沖廁真係好垃圾（附解決方法）

屌佢老母每次入去未屙已經幫你沖幾次水
特別係鋪好廁紙陣喺廁板
一轉身諗住除褲又同你沖一次
啲水彈到啲廁紙都係
搞到又要鋪過
屙緊嗰陣重衰
烏一烏低身又沖
反應慢啲彈唔切起身就成個屎忽都係
所以我諗咗用呢個方法

用兩行廁紙（因為左右兩個sensor）
加啲廁板消毒酒精喺頂位等佢定住
遮撚住兩個濕鳩sensor
雖然係嘥啲紙
但總好過又嘥水又搞到自己屙得唔自在

最驚係痾痾下幫你沖水
成個屎忽彈到濕晒

係 郁一郁個身都沖水

浪費紙巾
明明兩格再噴啲消毒酒精就痴到上去

學到嘢